---
date: 2017-12-14
title: Випущено Okular 1.3
---
Разом із випуском Програм KDE 17.12 було випущено версію 1.3 програми Okular. У цьому випуску змінено спосіб збереження анотацій та даних форм, реалізовано часткове оновлення зображення для файлів, обробка яких є надто тривалою, реалізовано інтерактивні посилання у тексті у режимі вибору тексту, додано пункт «Оприлюднити» у меню «Файл», додано підтримку формату Markdown та виправлено деякі проблеми у режимі високої роздільної здатності. Ознайомитися із повним журналом змін можна <a href='https://www.kde.org/announcements/fulllog_applications.php?version=17.12.0#okular'>тут</a>. Okular 1.3 є рекомендованим оновленням для усіх користувачів Okular.

